ps4 勇者鬥惡龍 XI 尋覓逝去的時光 討論區

偷跑未

日文版有冇人會玩住先

評價如何?

有冇報價情況?.想收工狗衝去買

無偷跑

TTV有架仔玩緊

灣仔$578

3DS版只見連主機果套

貴到

ps4 日水要9000日元 差唔多啦

隻game有冇行價代理？

唔知 遲D會有中文版 買中文算

梗係會有，大部份啲鋪都入行日算

觀望中

咁貴?

DQ其實唔駛觀望

好簡單，你唔鍾意玩日式RPG就唔好諗住試，想玩中文版就等到12月。

想玩傳統2D畫面就買3DS

見過Star Ocean大伏之後都係睇定d先好

DQ 點同……
一日堀井雄二仲係度， 都唔駛擔心

另外佢今次 好似會講返洛特既傳說，日本網站之前出埋DQ3 幾位主角既硬照，好令人期待個故事

DQ 正傳都伏， 日式rpg 都應該可以收皮

等12月中文版

會唔會搵星海黎同dq比

其實我已經唔記得曬以前啲劇情

最近dq9都N年前 都已經唔記得曬

一向每集都冇關係咁濟，冇所謂啦

家陣無人識DQ架LA,好似係

DQ9都咁柒多年前

咁有啲彩蛋位 記得會有趣啲

3ds版有冇人買

會買3DS版

3ds

我寧可佢慢慢出，好過出隻FF12同FF15既缺憾品

2d 傳統畫面都不知幾正

會玩住3DS版等ps4中文版

+1

打到去溫泉村（3ds）
今集有個支線要去dq1-10既世界打
dq1既世界係紅白機畫面

3ds好似都幾正
諗住買

嚴格黎講係對$E失去信心

返去舊世界既支線好似係3DS先有
(上次放送聽得唔係太清楚)

刷身冒險就一定係3DS先有

標題直接忽略3ds

希望玩緊既唔好劇透

本身都諗緊PS4定3DS，啱啱睇咗陣日本仔直播PS4版，畫面太靚冇咗以前DQ的感覺。3DS又可以去返前代的世界，我都係買3DS算。
預咗又比人話我係任豚

+2

唔係好明五個人揀4個人出戰鬥話面係想點。咁點儲level?

唔係偷跑咗咩？
點解好似無乜人講

有偷跑咩？我琴日出188都唔見

買左PS4 DL版, 玩左一粒鐘左右,
就講下哩一粒鐘既感受

想玩革新性既戰鬥系統的話, 哩隻DQ11似乎冇乜,
同N年前既DQ8冇乜大分別, 擺到明係老屎忽向既傳統RPG

平假名比普通既RPG多一D,
日文水平半桶水都冇既人食生肉要有相應既覺悟,
只求爆機唔理佢故事UP乜的話都爆到機既,
因為開地圖會有指示教你去邊度邊度

國民RPG，一定係咁架啦~~要革新咪玩FF系列囉~

上一頁唔係話578咩
定係流料嚟

但大改又會得失老一輩既死忠

等NS
諗緊買唔買3DS版

FF12係衰人設同故事
個系統我覺得係日系RPG黎講係超級出色

堅料，上2/f 轉左對住模型舖果間

岩岩$460 入手

岩先信和熱線睇3ds 399 ps4行日499

玩DQ 係玩果種2d 畫面 ， 去到7打後都接受唔到 而家回歸真正玩法

兩樣各有各好 我覺得要進步既
不過佢分兩隻賣 我又一定上當

所以我覺得舊EXIN Team 班人係有心做game的

4-6

部特別版機好靚

有冇人報價

中文板幾時出

啱啱睇ps over 500
3ds399

炒價
咁
買二手算

畫面好低智

咁其實 ps store 都要 518 既

oh sor我見有鋪預訂價460以為咁上下

炒價

等中文版

有冇人知電氣良品 dq限定版ps4主機幾錢

開多左新系列喇，無雙同小玩家，正傳應該唔會改喇。

硬係覺得會唔出。
好似話PS4版出得太靚
SWITCH機能頂唔順。

好似講左會出了

我意思係胎死腹中果隻唔出

點會出唔到，拎3DS版改下就得LA 望下MHXX

BTW NS隻DQHERO 手提機MODE玩會LAG機

你係咪只試左demo呀？
DQH 我用手提mode冇lag喎

DQH個demo完全係趕客

開左最出名個復活咒文開局 , 幾勁

買咗3ds版

請問有無巴打知3ds dq系列有無出過中文版
我上網搵好似全部都係破解黎
想買正版既

唔破解既話點加個中文俾你
DQ 好似

唔破解既話點加個中文俾你
DQ 好似除左 手機版都無中文

唔係掛，啲人期待PS4版帶出街播
出3DS版比人屌死

正傳黎講3DS未出過DQ

DQ9 係NDS 的

唔該巴打先
咁睇黎我都係無得睇劇情了

3DS版普遍賣$398

日森連埋運費平$389，如果唔急玩的不彷買日森實體版

等ps4 中文版

等得amazon寄到香港應該已經跌到378以下

呢隻係用人打果隻
定係養怪合怪果隻

正傳 一定係傳統回合制

3DS版跌極有限，好似入貨唔多。
d鋪預人玩PS4版

BTW 188金x 敢同我講冇得賣

出過重制七八

係喎…都唔記得重制呢兩隻

黃金全部五百尾or無貨

家陣要買講定出中文版既game真係麻煩啲鋪頭都唔入太多貨

有冇人知道初回特典2件裝要點拿

唔得閒結果都係隱唔到手 eshop買左

3DS 版有冇得set 用磨菇黎做移下screen 的移動?

你過左序章就會定死你要3D定2D
之後就會係十字同菇都一樣咁控制

咁點set戰鬥固定3d畫面？成日自己跳返2d

你個主角同卡紗跳左涯未呀﹖
跳左涯會重新播一次開場
之後就問你以後用邊個模式玩，之後就唔會變黎變去喇。

想玩中文版既第7代
係邊到可以玩到

入到王宮係咪過左序章？

屯門冇一間有入3ds版 痴撚線

3ds冇人權

有冇人知今集係咪唔會真係死？
我戰鬥中間死咗之後贏咗就會1血復活
好想要返以前1個人拖住3個棺材衝返教會個種刺激感

咁多任豚走入黎

隻game又唔係ps獨佔 老任入黎討論下啫

依家搵3ds game真係好難

信和熱線應該有 3ds game算幾齊

直接買ESHOP版算5 唔想走黎走去

主角除左劍外剩返個樣係咩黎？
唔識日文

剛剛先爆左dq1（中間成年冇玩）
諗緊買唔買呢隻好

大劍 (或雙手劍)

就係問除左大劍同雙手劍外

勇者

唔該巴打
重以為好似8咁係拳頭

3ds數位版有個修復更新 有無巴打知咩黎

留名等中文，但隔咁耐

冇人玩？太貴？

冇野好討論

3DS版暫時玩得幾滿意 勇者故事真係百玩不厭

你講個 skill? 淨返個個係 勇者

真定假？

今集又易玩咗，升LV回滿血MP，迷宮一次行完，唔似得 紅白/超任年代 要來回走幾轉補給&買裝備。

紅字好有同感，全滅扣一半錢

有冇人知3ds版信和or黃金仲有冇貨

仲有野地營地回血同save，以前邊有架

買DL版算喇 難搵到仆街

其實係香港預人玩PS4版，所以3DS版入左好少貨

都唯有係咁 不過貴7,80蚊

DQ玩3DS版感覺上好FEEL好多

返去過去世界，PS4版係咪真係冇?
想象唔到PS4出返DQ1畫風同音效既情況

駁唔到
預左比人話任豚玩慣2d爛畫面

返到去仲要唔夠錢復活

用3DS上eshop睇preview, 以前嗰種王道RPG感覺返晒黎

今集全滅都會扣一半錢
Btw 寧願佢唔好整露營
同埋d裝好似唔洗買咁 好易合

玩PS4版，今集地圖有啲失望，唔同地方分開一part part，仲要地圖內有晒地名&採掘point位置。懷念8代攞住幅地圖周圍探索。

無撚聊加個營地系統，次次去到都扣唔過3分1血。

煉金扑嘢又係破壞平衡度，唔駛用錢買裝咁濟。

可能要迎合新玩家，不過無論隻game整成點，DQ老屎忽都會乖乖俾錢。

有冇人知2DS LL限定版而家幾＄？

PS4版有冇得返去DQ1-10既地方?

隻game 出果日賣$1590

而家應該週圍都冇或炒緊

NS隻DQ Hero係demo疾
正式版冇疾
但講真呢隻唔係好玩

同時有ps4同3ds版
3ds爽100倍

DQ hero 唔好玩 DQHero 2改善好多

見樓上有講，但我未見到有

唔係話得3DS版有咩?

似係喎，上面幅圖似5代揀老婆有錢佬間屋。

地圖中間多佐營火同女神像俾你SAVE, 易玩佐

而家所有game都傾向易玩左, 可能而家hardcore玩家買少見少, 你針對hardcore玩家分分鐘回唔到本, 所以吸收新玩家輕玩家係大方向, 你睇而家動作類RPG GAME, 九成都俾幾個難度你玩就知, 就算你動作白痴, 玩最易既版本都可以打爆GAME

我記得二之國好難玩最尾銷量慘淡

玩到中段，7條友失散之後，逐條友搵返果D真心無聊，想快D飛左哩PART，搞到隻GAME差曬。。。得返咁少人，你話升LV唔升好丫

之前又成日吹到7月29發售之後
就正式公佈switch版詳情
而家乜聲氣都無

咁依啲你嫌易玩可以自己唔save, 唔回血etc..架姐

玩住3DS 3D版再等PS4中文出再玩一次 感受下真實比例個世界又有另一番味道

但係我覺得二之國勁好玩

我都超鍾意二之國
好期待第二集

戰術揀 め 字頭果個就係手動

Switch 版幾時出

以前一集都未玩過
想問下今集好唔好玩，想試下

今集難度降低左好多，如果想玩返傳統式JRPG既話，你唔需要考慮。

玩緊3ds 版，暫時比較差既地方係
好多野迫你用 3D 模式

等中文

人魚個故事sad到

個個小故事都好用心，但人魚果個真係冇得輸。

剛剛玩到

裡關打完頭2次BOSS 以經唔識點打第3集了

條人魚好正，不如拎阿爺同佢交換入隊啦

本來打算玩3ds版
點知YouTube 上面見到ps4版唔知係咪女主角有招跳艷舞好撚正硬晒 有啲想轉ps4版 想知3ds版有冇

艷舞我唔知，因為馬天娜入左隊冇耐，不過大Pat pat 果招就3ds都有，
當然因為3ds版造型兒童向d，所以冇咁正啦~~~

但3ds版獨有既元素(返回DQ1-10既世界)都好吸引，
所以最好都係先玩3DS版，年版再玩PS4 中文版。

仲有兔女郎裝

3DS 都有兔女郎~~有個任務係個阿伯想睇兔女郎

套裝一定著到最後唔會換

角色都有血有肉
雖然都好王道同簡單直接 某程度上可以話老土

thx最後都決定玩3ds了 始終個feel 啱啲

有無巴打知最終匙點拎

段故事真係 我最後揀呃佢

FF15 呢D 未完成既遊戲拎黎同DQ比？

BTW~~今次PS4版DQ11 其實反而變左閹割版，
不過係靚既閹割版

下次有返怪物同伴就正

等17號公佈消息

其實故事內容好多野都簡單直接
又提晒你去邊度同要做咩野

PS4仲要係閹割版

switch唔知有冇中文版

多數冇…呢個中文版似係Sony自己做

D譯名
其實已經唔係好似舊時咁淨係得平假名片假名

但都想睇劇情 ps4又聽講無左d內容 其實無左咩

冇左時渡之迷宮、冇得返去DQ1-10 既世界既支線劇情

差唔多100個鐘先打埋真boss爆到機

PS4玩落好玩好多 少左果啲野無咩所謂la 又唔係咁重要

星期六就出，推吓先

值得買？玩過日文版巴打有咩意見